[7.21 遊行] 文宣集中地

吊！唔撚好再理張超雄住啦。
721唔可以淨係得連登仔知，
我地需要大量遊行人士做我地backup！
同我推晒d文宣去Facebook/IG/Whatapps Group，
等多d大眾市民一齊出黎參與！

呢幾張都係其它post搵出黎，大家有既圖既快d upload
一齊四散做野！！
[

push

推 有用post

推

全部推同PUSH改 721 見

[ 突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

721

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

[分析] 如何實現五大訴求

留名print

721 人手置頂

Push !

721金鐘見

我無嘢講

（推) 長輩圖生產器

Push

推！

721見

正
借用